港澳版 iPhone 被移除台灣旗 Emoji

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

Tim Cook

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼

🇬🇧🇺🇸

貫徹一個中國原則

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

推

🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼

呢啲時候都企錯邊，真係on99

Gay cook仆街陷家剷

支持台灣

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

大家雙十節，要聲援台灣

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

gay cock

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

如果係真 出年轉 samsung 算

真，剛剛升咗13.1.2

我想問點解個app要存取我位置？

呢啲時候.....?

Tim 狗

兒歌終國，溫猜那

垃圾apple

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼
我愛民國 民國萬歲 三民主義萬歲

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

咩意思

🇰🇵🇰🇵🇰🇵🇰🇵🇰🇵🇰🇵

真係冇咗死gay cook

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

雙十節前夕做野

中華民國萬歲
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

呢個先啱🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸

雙十點慶祝 ?

10/10 更加要舉爆佢

仲分化，收皮啦

apple 係我地春袋焗住用，你睇下手機台機多post

屌，你叫果迷情何以堪

...

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

唔單止你試下問下siri 會變左做中國臺灣

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇦🇮

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇼🇸

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

士多快要裝修了

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

iPhone 粒u由台積電做

Yes

被統一

我愛台灣

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

搞大佢🇹🇼

統戰部

商家佬古古惑惑，國際版照keep ，中港澳版照删，食兩家茶禮

裝修apple

🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

用apple都要享受大灣區榮耀

語言轉做台灣先正常番

🇹🇼 大家快save低個Emoji落keyboard shortcut
再屌柒Tim cook

張文宣用咗大陸翻版漫畫好似唔係幾好

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

真係無咗
痴撚線

全名係: 宇宙銀河系太陽系地球亞洲中華人民共和国台灣特別行政區台北市

收皮啦 on9仔

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

唔好為左發洩，乜L野都話要裝修

🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸

屌你老母 含撚啦

7左

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

唔係跟機型
係跟選擇地區
揀中港澳emoji就會冇左

🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

係keyboard搵唔到
要聯想先打到🇹🇼

哈哈哈
太平洋島國Samoa 國旗

emoji個list度搵唔到（可能係我盲

但係打taiwan可以出🇹🇼

呢單野一定要推去PPT

🇹🇼push🇹🇼

Iphone 7plus ios13.1.2 無左

Taiwan 🇹🇼

真係怪唔到人
apple成間公司d收入都係靠支那

真係無左。屌

google 果邊D 資料幾錯下
google 係全力奶共 但D 蝗都唔用google
你睇下googleD 野成日default 出殘體

雙十要旗

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇼🇸🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

你收皮啦

但聯想都冇埋...琴日仲有 ios13

🇭🇰🇹🇼🇺🇸

就係講緊個list冇左
如果成支remove左係連睇都睇唔到
唔會而家先發現冇左

屌你老母gay cook

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

好在用Android機

好ON9 北京係咪中國北京北京市

果迷點睇

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇼🇸

點都阻止唔到我對apple嘅愛

🇭🇰🇭🇰
有喎

需唔需要幫你老母個閪同屎眼搞超豪華大型裝修

不如同華為合拼算啦

Taiwan no.1!!!🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇼🇸🇼🇸🇼🇸

gay cook

還好我用Android🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

按呢個程度，係要裝飾

List 有呀
今朝啱啱升

係搵唔到，我都係打Taiwan 先出到 🇹🇼

奶共到咁不如用華為

🇹🇼🇹🇼🇹🇼 三叔好嘢

🇭🇰🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

嗰個唔係

🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

台灣旗響邊度？

邊度呀老細

Diu
🇹🇼

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

邊度有
你嗰枝Samoa嚟

🇼🇸
🇹🇼
唔同架

🇭🇰

🇹🇼我是護旗手🇹🇼

奶共Gay Cook

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

你連國旗都睇錯你係咪中華國兒女啊仆街

失左民意未 ？

List 冇左 打Taiwan 會出現返

🇼🇸samoa嚟

遲d區旗都冇啦，仲掛住人地台灣

一個中國,中華民國
一个中国，中华人民共和国

打得出以為有 望多兩望7左
Sorry

台港澳3個地區加埋都唔夠中國銷量多
apple緊係識揀
有idog出黎護航未

中共係咪真係咁撚好奶？全世界都爭住奶，屌！

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼喂屌你老母啊Apple

用開kaiboard 根本唔知有咁既事發生

你舉錯旗

失左民意未 ？ 外國人反 apple 未 ？

On79

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

拉

係咪我眼殘搵唔到
升左13之後好似冇左

雙十我要全港插滿青天白日滿地紅同美國國旗

你點打的

錯旗

我係台灣人呀屌

iOS 13.1.2
系統言語用 English(UK)

Whatsapp 打 taiwan 出到台灣國旗
反而打中文就出唔到

on9 仔人地係講個emoji keyboard無show🇹🇼出黎，你 shortcut/ recent used仍然可以用

好有心機
用s9+睇突左一格
唯有打横睇

你嗰支唔係台灣旗
🇹🇼台灣旗係咁嘅樣

大家快推行動post

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

🇹🇼🇼🇸

利伸： 用Android

根據大家依個月裝修邏輯，大家發夢時要幫 士多 裝修，罷買，唔用iphone

🇰🇵

10月10一定舉中華民國國旗
🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

10/10 識做啦

竟然
s10睇冇問題

篇文too long didnt read
英文cannot read

🇹🇼13.1.2仲有，不過用緊kaiboard唔知關唔關事

大陸錢, 賺左都唔能安樂駛.

🇨🇳🔥🔥🔥🔥🔥

Gay Cook

去幫apple裝修啦

擺用iphone la 屌 奶共

Apple已經幫我地認證青天白日滿地紅係匪共春袋，大家雙十識做啦

🇹🇼🇭🇰🇺🇸

台灣冇，但香港仲有？
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

🇹🇼
驅除馬列共匪
恢復中華正朔

真係無咗🇹🇼

雙十要全港遍佈青天白日滿地紅同美國國旗

用緊13.1.2，🇹🇼 仲有喎

真 已經搵唔返 逐個逐個對 無個人台灣旗

屌睇錯真係無左喎

真係賴共

🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸

🇹🇼 Taiwan

黎緊會加綠色個塊旗入去

🇭🇰🇹🇼🏳️‍🌈

咁apple要連儂下喇

呢個係中華民國旗呀

肉鳩酸

🇹🇼
🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Not yet China!!!!!!!!

🏳️‍🌈

台灣問題都要台灣出聲先

喺Apple store 貼滿佢？🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
大家無咗嘅一齊打Taiwan 拎返台灣旗入「常用」

可惜 iphone 亦係連登仔春袋

用第3方keyboard 仲有

🇹🇼

下仲有

Idog 情可以堪？

等我仲諗住下部機轉埃瘋添，而家不了
台灣加油！

舔Cock

🇼🇸點解我有支咁嘅野

🇸🇴🇸🇴🇸🇴🇸🇴🇸🇴🇸🇴🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇸🇴🇸🇴🇯🇵🇯🇵🇸🇴🇸🇴🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇸🇴🇯🇵🇸🇴🇸🇴🇯🇵🇸🇴🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇸🇴🇯🇵🇸🇴🇸🇴🇯🇵🇸🇴🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇸🇴🇸🇴🇯🇵🇯🇵🇸🇴🇸🇴🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇸🇴🇸🇴🇸🇴🇸🇴🇸🇴🇸🇴🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇭🇰🇹🇼

成班盲撚

🇹🇼🇹🇼
屌 要copy人地先用到

13.1.1都冇左

緬甸舊國旗

又炒車

薩摩亞嚟㗎

睇真d

你ios 幾先...

我真係無wow

🇹🇼中華民族

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
三民主義 吾黨所忠

iOS Gboard 仲有台灣emoji可以用🇹🇼🇹🇼

你未升上13.1.2

Apple

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

*宗

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

真係冇左...

🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Nokia 兩枝都有

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇨🇳

打Taiwan 自然會出
但個list揾唔到有

屌你成日有殘體字已經好撚垃圾

咁都搵到位入
好野 又少個白ac用

口裡說奶共
手裡繼續用

利申 an機 屋企只有食得果D apple

hk free press 記者用左幾部機fact check 左先出post ﹐所有條件測試條件都列出晒

中華民國🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

係喎😅
不過都無阻我地香港人對apple嘅愛❤ 我地會繼續支持apple的 你們不用再分化了😁

Gay cook 含家產
🇹🇼

Whatsapp先有

打taiwan 一樣出到 🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
利申：iOS用家

on9北韓無得賣都有，台灣有公開發售竟然del

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

你個iOS咩version

炒車呀🇼🇸🇼🇸🇼🇸

仲講出年
宜家即轉啦,起碼360防毒係小事，放心用

你果支唔係tw

咁選擇性ga

你睇真啲先啦

你呢枝錯㗎

sorry睇錯
🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼ios12冇升13

係喎 sorry

一個post可以test出呢班連登仔視力有問題

Rui

屌 真係喎
因為用開kaiboard所以唔多覺
裝返原廠嗰個emoji keyboard真係無咗枝台灣旗

痴9缐，簡直係對台灣人最大侮辱，

Fake news

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️☀️☀️☀️☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️☀️☀️☀️☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

免費iPhone

地區

想知台灣人有咩反應...

12.1.4
由於覺得更新咗係一個大伏，所以一直都唔打算咁早更新

iOS 12🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

新版本冇

咁撚賤

錯咗呀,呢枝🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Same here
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

ICloud係咪傳晒番大陸

點解鬼佬會乜都破壞周圍放火？
就係因為衝得多，慢慢明白
1，立場唔同嘅人你做乜都會屌你
2，你根本打唔贏狗／軍隊

所以出黎乜都破壞
幾千個人自稱義士去送死爛幾塊玻璃
整污糟個國徽對社會做成嘅損失大啲
定係幾百人周圍打爛晒啲野燒車對個社會損失大啲？
你做嘅野其實對社會無乜損失，個政府做乜要屈服？
周圍破壞，係私了緊個社會
社會無問題，點會行到呢一步？

核爆都唔割：係對勇武1.0 嘅認同

可惜依家嘅所謂勇武，已經變成真。暴徒。

冇咗！一齊投訴！

你update左先啦

iOS 14留名見證

WTF

我覺得佢係關個iTunes account 地區，架 iphone語言同地區教台灣/美國都出唔返🇹🇼

點可以咁㗎
新版本
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Same
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

點解我13.1.2都有🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️☀️☀️☀️☀️☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️☀️☀️☀️☀️☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼☀️☀️☀️☀️☀️☀️🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

地,區

According to an article on Hiraku, a blog about Apple devices, any device model with “CN” or “ZA” region – denoting China and Hong Kong – will not have access to the Taiwan emoji via the keyboard.

If users have a device from another region, but they set the region to Hong Kong or Macau, the Taiwan emoji will also disappear. The Hiraku article stated that, before the 2018 model iPhone XS was released, the region code of Hong Kong was “ZP,” but it was changed to “ZA” after the iPhone XS was released.

Taiwan flag emoji
The Taiwan flag emoji can still be typed. Photo: HKFP.

“This means that all Hong Kong devices since iPhone XS / XR with iOS 13.1.1 or above [do not] show Taiwanese (ROC) flag in Emoji keyboard any more, and there’s no workaround to pass this restriction,” the article said.

“On the other hand, devices in other regions can add this restriction with software settings. If you want to try, just change your iOS 13.1.1+ device region to Hong Kong, and make sure that the interface language is not set to ‘Traditional Chinese (Taiwan),’ and then you can [find] that the Taiwanese flag is missing…”

幫蘋果裝修

幫apple裝修

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
Dllm tim cock

13.1.1既我已經無左

iphone即刻冇人講霸買

罷

Good afternoon Sir!

邊個地區
係咪用緊原本嗰個keyboard?
唔係講緊打Taiwan先會出嗰個，係原keyboard撳 表情符號 先會出嗰堆國旗

垃圾

無咗

連登春袋

用開Android表示

我13.1.1都搵唔到 有無巴打都係咁

同埋冇人話幫apple裝修

推呢個

🎉🎉🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🎊🎊
🎉🎉🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🎊🎊

屌你老母上個禮拜先換11pro🇹🇼

Apple之前已經唔比刻敏感字眼 勇武手足gogogo

仲有 🇹🇼

依家要打TAIWAN 先會出台灣旗

Android iOS 雙管齊下嘅表示

不嬲都好少update個系統🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

屌佢老母食屎啦

仲有喎

堅持九二共識,一中各表🇹🇼🇹🇼🇹🇼

ifandog 去曬邊

收皮啦你

🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

就快雙十

Steve 係到一樣會咁做

屌食屎狗

🇹🇼 🇭🇰

蘋果冇台灣旗，三叔用360, sony 機身成條棍咁，lg 燒底板，支那牌子唔考慮。。。。。。得Nokia ok ?

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼 🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼 仲有喎

🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸

曲到圓

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼有wo

一直都用緊iOS覆你喎
做乜畀咁多粒膠我
Btw🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

驚中伏 唔咁早更新
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

屌 可以點做 投訴？
最嬲係siri屈人中國

Wtf?

唔好玩啦 係因為Google暫時冇咁多生意喺中國姐
換咗CEO之後台底奶得仲仆街

是但啦，反正蘋果奶共啲人又咪當睇唔到繼續用

其實諗緊蘋果會唔會成日靜雞雞
其他國家嘅人用個陣就顯示中國台灣
台灣當地人用嗰陣就顯示返台灣
利申：蘋果死忠，啱啱入手 iPhone 11

香港版iPhone台灣用ios 12.4.1
沒有中國台灣，但香港是香港特別行政區（中國）

嚇鬼咩 我仲有係度

拆成細粒
再講多句有米仔!!!!

搞鳩吉野家 可以，搞鳩美心 都可以，但搞鳩apple就真係不了

有喎

用iphone=奶共

連登好多25仔

🇹🇼 打Taiwan Ios 13.1.2無左

屌...真係...

🇹🇼🇹🇼 即係係香港賣既 iPhone 就無台灣旗？

Dear Tim,
Please explain.

iOS 12.3.2
6/10/2019 iPhone 8

🇭🇰🇼🇸

Taiwan 🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

因為想知你係咩位，方便阿蛇拉你

🇭🇰🇭🇰🇭🇰

最新 beta iPad 🇹🇼🇹🇼🇭🇰🇭🇰🎌🎌

ios13.1.2證實無咗台灣國旗 是不是bug？

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
用kaiboard個emoji先野到

屌

仆街

係連登講google奶共小好多noise
最起碼an user連google既新聞都好小理同傾
何況apple user梗加唔會理google既news

🇹🇼
無問題

🇨🇱🇨🇱🇨🇱

係咪要換電話啦
但AN機又唔安全 可以點

10.10🇹🇼🇺🇸

隨時係中國政府要求 引人裝修Apple

全球瀨共病
好快會得到報應

Steve Jobs係度一定屌撚爆gay cook

gay cook快d放返入emoji page🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

台灣 Taiwan 🇹🇼 No.1!!

好多人話typing出到台灣支旗，人地係講緊13.1.2既國旗個到搵唔到台灣旗

是一個奶共的bug!

Gay cook

屌你咩搵張殘體字做文宣

夠膽咪連埋港澳旗都移除埋囉
即刻屌鳩佢呀

🇨🇱

🇹🇼🇹🇼NO.1

我又冇既？

Tim cook 被習仔 射左好多次

🇹🇼🇭🇰

🇹🇼🇹🇼🇹🇼
IOS 12 用家表示

中華民國國旗/青天白日滿地紅旗
依支支那閪旗冇資格代表台灣

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

嘩我屌

發

13 仲未轉

Sm屌真係無左

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼IOS 13.0有喎

屌
中國打壓同性戀
Tim Cook 奶共對得住自己係同志身份？

因為港澳iphone是Made in China

英文一樣

火上加油

香港嗰支港共旗
有冇都罷啦

㩒錯正皮

有iPhone 唔係支那做？

個背景仲有好多簡體混左入去
大家，買台丶日丶美版啦

提示：韓國iPhone好貴

🇹🇼 🇹🇼
利申升左

所以呢 大陸冇呢個技術，最平就係台灣

🖕

iOS13.0. iPhone XS
iOS13.1.1 iPad mini

Siri “Taiwan weather”

Taipei, Taiwan, China

遲啲買罪大滔天算柒數

但讀design冇macbook真係....

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼我升咗，但之前用過，有留底

好鞋信佢香港icloud 冇返大陸

我send 左email 去俾tim cook.

成件事係on 9. 我一路都係用Kaiboard 同region Japan, 所以我無察覺到. 不過佢咁做就應該出聲𨳒.

將電話個地區較去香港以外就用到
例如台灣
btw 用iPhone 係焗住用 市面邊部電話可以好似iPhone咁高安全性？

一人一信

即係下次update就無？🇹🇼

專心行動po

拉

一人一部3310手機拎黎擋子彈

用keyboard

中國香港 中國台灣

apple

你係咪set台灣地區

（接上頁）再加上港澳台係支那敏感國家

點呀 勇武唔係唔幫Apple 裝修呀嘛

勉強地你用Keyboard打Taiwan都仲肯出支旗既

iOS 13.2無

屌apple完全唔尊重人地國家
人地係republic of china

其實就咁打 “taiwan” 都會出到 🇹🇼

我部iPhone仲有喎
有人想挑撥手足 攪 美國公司??

ios 13.1.2?

係咪逼人買水貨

呢個post有好多on9望住個keyboard逐個搵台灣國旗仲要搵錯

你記住著返有no.制服 同 帶返張證先好行動wor
呀sir

🇼🇸其實我都法國，我搵咗好耐都搵唔到支旗，最似係呢支！

之前唔係聽侵侵講google 唔同美國政府簽約
轉咗同中國政府簽
冇記錯好似係國防部啲野黎

搵人po上ptt等台灣人自己搞啦

不如開個白宮聯署由美國政府迫Tim Cook跪低

我部spare機行梗10.3.2都冇台灣旗喎 最似都係得你呢支

新機 一兩個版本冇咗 有乜出奇
呢個時候 煽動攪 美國公司 有咩居心!?

diu

🇨🇳

中國台灣點解釋
idog: 大家都誤會了

Gay佬係咁 膽小如鼠

🇨🇳🏴‍☠️
🇭🇰🇺🇸

AMD 啲國際大企業都係用台積電，係咪最平我未知，但一定係世界認可嘅級別，
得罪左台灣

佢果部可能唔係港澳版 所以有台灣國旗

錢

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
12.4.1

XS無 但係11 pro有

🇹🇼 打Taiwan 先有

好彩未 update

🇹🇼 🇹🇼

13.2 developer beta 都係

咁唔upgrade 咪得。🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Gay cock
不過手足有時間攪美國公司
攪咗紅底中資先
所有呢刻叫攪美資嘅都係狗

趁住就嚟冇打多啲先🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Gay cock同個marketing head 奶共奶到嘔

垃圾apple 🇹🇼

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

你地揾清楚啲我系emoji揾左幾次都真係揾唔返台灣旗😭😭😭😭

有D版本冇咗
send email提吓Apple咪算
呢個時候 唔好攪 美國公司 Thx!!

應該去ptt等台灣人知道自己發聲，唔係我地主線

奶共

蘋果入鄉隨族者 又唔好諗得咁偏激 正如上得連登就假假哋都要講啲啱激烈港獨人士聼嘅說話一樣樣者

黨phone

真正冇咗airdrop先幫佢裝修
反正班建制都認為apple同港獨相連 中共會點諗
共唔係咁易奶嫁

吊你老母

Taiwan!!!🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

係時候勇武了😂
不過今次肯定唔係大媽 南亞仔偷嘢

🇹🇼🇭🇰🇹🇼🇭🇰🇹🇼🇭🇰🇹🇼🇭🇰🇹🇼🇭🇰

其實都已經做到出曬面
蘋果就係會向極權跪低

呢個時候 邊個裝修 美國Apple

一定係鬼 可對準手腳 用力打

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇨🇳
🔥

支持染黃佢

推 🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

美國有冇叛國罪㗎 呢啲奶共公司幾時死

🇹🇼？

蘋果不嬲奶共啦，steve jobs時期已經奶緊，大陸係iphone第二大市場，唔奶共點會有今日，係今次gay cock做到出哂面姐，係連登仔選擇性無視，仲日日係度吹奏，唯iphone最高咁，而家蘋果係全球最大藍店，唔知連登仔會點做呢？

Wt...

🇹🇼 Taiwan number one

Ios 13.1.2 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

Pushhh

跪左啦

好爽阿 見到果迷崩潰

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

香港iphone7 語言日文

i dog

同啲藝人黑社會一9樣咋嘛 得罪台灣 唔會有事發生 得罪中國會奶嘢 咁咪個個都去奶中國囉

試下換轉個情況 台積電 即刻終止合約都似
反正有成個政府backup
民主政府就唔可以咁樣玩

android世界第一

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼Tim cook 我屌你老母呀

係喎 你唔講都真係無留意

用緊美版 iPhone X, iOS 13.1.2.

🇹🇼 都仲係度

點會崩潰 一樣照用iphone 照樣支持蘋果 唔會罷買

支那豬閪伯格

之前啲人仲話佢下架香港示威者過哨兵app係因為terms and condition 唔係跪喎

要推上各大tech同果粉sites

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

講到呢度
仲有幾多人信萍果冇將香港人啲資料up上雲上貴州呢？

萍你老母

萍喎
冇問題啊
同迖一樣咋嘛

左13.1.1 右13.0

真係唔係抹黑，係真係無撚左

唔好淨係負評，覺得我錯咪駁返我囉

殘體

搵唔見有 但如果打taiwan就會出

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

垃圾tim cook

Post 上ptt啦

奶共點會冇港共旗

🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇼🇸🇭🇰🇭🇰🇭🇰

認同

手寫反而有🇹🇼

🇼🇸🇼🇸

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
山川壯麗，物產豐隆，炎黃世胄，東亞稱雄。
毋自暴自棄，毋故步自封，光我民族，促進大同。
創業維艱，緬懷諸先烈；守成不易，莫徒務近功。
同心同德，貫徹始終，青天白日滿地紅；
同心同德，貫徹始終，青天白日滿地紅！

冇撚野呀
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

對 一個中國
一個中華民國台灣🇹🇼

香港有幾撚多人呀
人地賺你果少少錢洗理你感受？

Kaiboard🇹🇼

其實我想講台灣旗其實一直都冇
你哋呢枝叫中華民國國旗
台灣旗：

apple 奶共都唔係第一日的事，點解咁多人玻璃心綷

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Tim Cook
🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇼🇸 點解連登都仲有你呢d 傻鳩存在㗎

你呢枝緬甸旗嚟🇹🇼🇹🇼

算啦 因為係 apple 隻眼開隻眼閉啦

大家一齊send一send，然後扮唔知咪算，唔通抵制apple咩

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

360 都唔關事，人地係買辨認垃圾檔案既資料庫，俾部電話去自己清理，加上三星已關閉中國最後一間廠

自
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
原生emoji 無左
kaikeyboard 仲有

黎緊會轉google pixel4

利申：用咗iPhone 6s 4年

盲撐都唔撚諗下人地堆廠係邊既ifangay有咩感想

🇼🇸 真係冇左 屌！

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

可以唔俾嘛，個app本身係俾演唱會用

其實唔用呢個app都ok, 最重要個concept

一時揾唔到，頂住先

Taiwan number one
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

勇武做咩唔洗你教

我想問吓大家係是咪冇update過 ios version 嘅情況下冇咗支旗

侵侵屌得啱
最撚多共諜就係矽谷

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼 美版

求解答

屌你老母添曲

🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼
13.1.1

單機啦分化白痴狗

emoji嗰到搵就真係唔見咗

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
android

罷買iPhone，改買ROG

自己升到13.1就冇左
朋友冇升冇事

屌真係無佐..

咁即係話除咗I - Cloud 中港澳 版 根本冇分別

係咪中國office 改rom個到班友自己改渣

thx

自膠打錯🇹🇼🇹🇼

🇹🇼 重係到
利申已更新

同一部iPad mini with iOS 13.1.1

轉返日本/日本語支旗即刻出返黎🇹🇼🇹🇼🇹🇼

即係地區問題，推到蘋果香港出黎回應

台乜野灣

明明中華民國旗

10/10 台灣國慶！
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

用i不嬲無自由㗎啦

呢排好多風吹要搞apple

🇭🇰🇭🇰🇭🇰會唔會冇埋香港

我用左5部機FC左係13.1後設定為香港地區既i devices先會唔見左支中華民國國旗
而家冇人要抹黑蘋果

岩岩由香港試轉去美國地區,有返台灣旗

Apple ID 地區？

[學術]iPhone是否地球上最安全的手提電話？

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果你係講雲上貴州
其實喺中國搞得cloud都要咁做
Microsoft, Amazon, Cloudflare全部都有份partner中國公司黎提供cloud service
而Google更加因為提供資金俾中國企業搞物流(間接benefit解放軍)同埋搞dragonfly等project而俾軍方同埋後黎嘅Donald Trump質疑話要調查Google係咪涉嫌叛國

講奶共
講真呢啲都符合曬連登仔standard
但講真係咪真奶
自己判斷啦

打字打台灣就會有(🇹🇼)

《蘋果》記者向Apple了解有關今次iPhone 11、iPhone 11 Pro及iPhone 11Pro Max的型號跟中國大陸相同，原因是今次3款新機同時轉用實體雙SIM卡設計，而非上代跟日本、台灣等地相同的實體SIM加e-SIM。有關機體型號跟地區沒有關係，只是會按硬件不同而有所區分。而iCloud伺服器亦跟機型沒有直接關係，香港用家的iCloud資料伺服器亦只會用美國數據中心，而非中國的雲上貴州公司。

今日咁岩升左13.1.2 屌真係無小氣到咁

垃圾Tim Cook

我常用嗰度仲有，但係國旗嗰度就冇咗

姐係kaiboard 仲有?

地區唔係香港或者台灣就有🇹🇼

笑到我

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

MCL支持香港政府以暴制亂

mcl就裝修 apple就繼續買

Gay Cook又喺度賣菊花

我用日文打Taiwan (台湾)🇹🇼先有
英文keyboard都唔識出

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

台灣區都冇咁惡？
但係又唔見有台灣人出黎屌既

藍罷買

柒夠未

🇹🇼 有啊

因為台灣人仲用到掛

分化收皮

打咗都揾唔到

地區轉咗做日本都冇 🇹🇼🇹🇼
ip11 pro, ios13.1.2

爛蘋果永不錄用

🇹🇼🇹🇼🇹🇼垃圾apple

我建議人人都send 個email 俾佢, 例子如下

Hi Tim,

Please see the article below. I don't live in China mainland, please fix this and give me back the Taiwan Flag for Hong Kong Region. Thanks.

regards,
XXXXXXXXXXX

According to an article on Hiraku, a blog about Apple devices, any device model with “CN” or “ZA” region – denoting China and Hong Kong – will not have access to the Taiwan emoji via the keyboard.

If users have a device from another region, but they set the region to Hong Kong or Macau, the Taiwan emoji will also disappear. The Hiraku article stated that, before the 2018 model iPhone XS was released, the region code of Hong Kong was “ZP,” but it was changed to “ZA” after the iPhone XS was released.

Taiwan flag emoji
The Taiwan flag emoji can still be typed. Photo: HKFP.

“This means that all Hong Kong devices since iPhone XS / XR with iOS 13.1.1 or above [do not] show Taiwanese (ROC) flag in Emoji keyboard any more, and there’s no workaround to pass this restriction,” the article said.

“On the other hand, devices in other regions can add this restriction with software settings. If you want to try, just change your iOS 13.1.1+ device region to Hong Kong, and make sure that the interface language is not set to ‘Traditional Chinese (Taiwan),’ and then you can [find] that the Taiwanese flag is missing…”